# Projeto: O comportamento das plataformas de Streaming durante a Pandemia do COVID-19 

## Equipe: TheCodingMonkey

## Descrição: (descreva seu projeto quando estiver definido)

## Membros senior: 

Bruno Guillen, 1608371, lobusar, UTFPR

Guilherme Hideki Takahashi Schneider, 1690442, HidekiKaik, UTFPR

Lucas Coradin Rech, 1378945, salazarcr, UTFPR


## Membros junior (se houver): 

Felipe Alves Barboza, 1912844, felbarboza, UTFPR

Murilo Ciesla Felicio, 02236800, _mciesla, UTFPR